不割席

不割席！不割席！不割席！
和理非+勇武 各自爬山！
遊行完就過去充人數！

推